點睇陳承龍？

佢燈啲定大師燈啲？
佢尋日推介隻139跌到媽媽聲

推139只係財演 大戶打手

垃圾 9up都咁多人中伏 隻275輸死幾多老散

跟佢玩大股牛熊渦輪ok嘅，細股就不了，專幫細股大户出貨 1003, 1469, 275全部伏

係咁推妖股 唔會跟

之前推介嘅原生牧業，佢又話：1蚊，等砌。
結果 ....
一個字：廢

佢推果啲細價股命中率可能得一半一半可能更低

日日都推一兩隻出黎

之後兩日贏果啲就大大聲輸果啲就飛住過

重好似要無限資金咁點夠佢玩

有d股似幫人散貨
好似8485咁
但2233又升喎
睇下算，唔敢買

邊有可能日日搵到幾隻股仲要話隻隻都掂 又噤多故仔

講10隻都要做兩三隻嘅，重點係贏嗰啲夠唔夠你補返輸嗰啲囉

佢成格咁掃上去係幾有氣勢有啲
傻散跟衝

但成日掃完之後又無盤湧上去得個鳩衝

你問我自己都係間中睇下當一個財演咁講完唔岩當笑話

係咪收錢推介股票
好多時見佢都唔知公司實際情況/重大事件

跟過兩三個月，奶過8200,1003，不了

佢同莊家只係一個雞一個嫖客

賊掠王

乜唔使拎牌咩？

之前跟佢買過
佢每日推介啲股隻隻都話掂
但成交低到
中伏

祝佢死全家

Media exemption

SFC Licensing handbook

之前我都開左po 講佢推垃圾股比人買
等天收

你地留意下隻139，佢推完之後收哂皮
仲叫人揸住 穿埋0.18喎大佬

隻1520 已經係例子，華信嘅殻股，好大段故事講左出來，咪買2萬股等下
唔睇創仔，睇主板股票
我1蚊樓上入過見唔對路走左
而家妹到0.8

你一個禮拜一兩隻股話有潛力唔中我都覺得可能係睇錯無問題

但仆街你係日日都推一兩隻股隻隻都話後邊有故事

問題係10隻我諗真係升上去得2-3隻

其他全部仆街之後叫人揸住先坐下

點睇佢其他主持

唔知邊個，岩岩走去search條友
相由心生
咁都信佢？

推介埋啲老千毫子股，上落又唔大，入左真係喊三聲，同埋睇佢facebook d 留言，個個都問佢點算

個圖XX都唔好得幾多，叫人突破高追139，睇圖分析老千股真係

Call輪牛仔佢唔錯，而且有跟過
但細價股真係”不了”

佢做生意都幾醒

唐x 係咪好少少，講下d派別息嘅股

最近好似推緊672
睇路

我只會睇林小珍 同Bella
睇下女女

周蜆之流

整圖條友打錯字
吾佢老母

垃圾

有冇故仔聽

672 ，1277，2233 都係佢有份買同推嘅股

佢推介咁多隻都冇隻升，同有佢之前力推個隻咩韓國賭場股，等左成個月開幕先升

推親都係毫子肌，9股策劃王全部都勁鬼

跟佢買下輪、牛熊都還好

美華先正喎
Bella d內容好低質

d女係邊個都唔重要
之前個劉慧好多懶音好能un耳

鄰國人係有口音

劉慧呢喲心頭勁高，陳承龍都只係佢踏腳石
依家佢檔野好似好掂

好似話仲想上市

好似叫慧悦財經
好似一心有係個到開網上課程

痕大山山山山

收莊錢賣廣告
期期推 1340, 8200, 275, 1591

邊撚個黎

有聲

講故柒碌皇

之前有阿旦做封面女朗

1282 世紀大垃圾

本身西部水泥 2233 係水泥股算穩健過其他股仔
佢推呢隻似唔似幫莊散貨

陳承龍有無限金錢 邊個夠佢玩 下下都幾球

條友

我覺得市面上有啲仆街堅無知，條仆街話我哋引人去認購啲新股害人，好似今天隻8285咁，但有認購的，今天全部贏錢，8285今早AO沽賺幾成，淨係今早AO有成3000個一手檔沽，全win，8285今天冇破過發。條仆街講到我好似引人入局點九你咁。唉！

之前推介個啲呢，全部蝕到媽媽聲

永遠只提賺果堆，蝕果堆又話放落夾萬

西水而家又唔講
冇哂follow up
今日推個堆no.好多係法興嘅產品
當中又係咪受order 做野